[不定期心水]千萬不要跟

先講明咪撚跟注 廢事你班on9輸左又屌
冇人拎住支槍指撚住你個頭迫你跟
先小人後君子
唔會100%中 輸晒都可能
利申：非未來人
不過贏就有錢齊齊搵
歡迎大家小注玩玩 不定期出
27/8 星期日

星期日
1.主
2.主
3.主
4.客
5.客
6.主

每注20玩玩

我就唔撚會推嘅 你見到喺你嘅緣份
有錢齊齊贏 齊齊輸

樓主

希望中晒

有金汁呀 各位

我執你阿媽一獲呀

有金執

靜喇

細細地，買咗6串1廿蚊

頂我買左讓球

買盤?

可能你贏晒呢

好燈

50% 6中3
唔係好燈姐

比多次機會

出6場中得3 收皮啦

呢句真

唔好咁啦

還我血汗錢

星期一 呢3場唔得都要得
單車都要變摩托

睇怕都係炒